嘉福邨福X樓261x室你好啦喎，而家幾點仲係到揼嘢

嘉福邨福X樓261x室你好啦喎，而家幾點仲係到揼嘢

你算唔算自爆地址

傻啦，我借ac俾fd，我住九龍區

公屋怕乜

大家住幾近
附近私樓

sor,同條女扑嘢扑得大聲咗